幾時開始興講「撚狗」依個Term

幾年前都未開始
今年好似多左好多人講咁

撚狗咁撚

咪癲啦

我知牠撚狗

撚狗好似好耐都有 好似撚雀咁
撚雀 = 揉弄、撥弄鳥籠中飼養的小鳥

搭單

幾時開始興講「撚屌」依個Term

叫我

雨革撚警犬

撚乜撚物唔係80年代阿叔果d用開架咩

ok

撚狗撚屌都好多年前啦喎唔係咩

撚屌都唔知乜撚嘢term黎

cc仔多左上波台既時候

Ching ho ball 將 d 厹撚狗咁撚

回錯 po 自膠

撚屌用嚟形容人
大概係柒頭撚樣個level
例：吖你條撚屌又幾有point喎

每個圈子總有人發明啲新term
但唔知點解啲term都會撞

問下ben sir

咁狗屌呢

形乜野容 明明係人嘅代名詞
用處同仆街差唔多
eg.你條仆街(撚屌)又幾幽默喎

搭單問 幾時開始用屌黎做通用動詞？
e.g 屌paper 屌assignment 屌個飯先

咪有一排好興釣狗公既

大概同用個野字做通用名詞同期？
寫野 食野 屌野

網上世界姐